# Korean translation of Intel® Internet of Things Solutions Alliance
# Generated by admin <gregboggs@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-03 14:12-0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description"
msgid ""
"<p>DO NOT CLICK \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW UNTIL YOU HAVE "
"CAREFULLY READ THE FOLLOWING INTEL® INTERNET OF THINGS SOLUTIONS "
"ALLIANCE AGREEMENT (THE \"AGREEMENT\").</p>\n"
"<p>BY CLICKING ON \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW, YOU:\n"
"<ol>\n"
"<li>ACKNOWLEDGE THAT YOU HAVE READ THE AGREEMENT CONSISTING OF THE (3) "
"DOCUMENTS AS SHOWN BELOW;</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THIS AGREEMENT ON THAT ENTITY'S BEHALF, AND "
"THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO THIS "
"AGREEMENT; AND</li>\n"
"<li>AGREE TO REPLACE THE PREVIOUS AGREEMENT WITH THE AGREEMENT AS SET "
"FORTH BELOW.</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label"
msgid "Component Options"
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description"
msgid ""
"To add an Alliance Member Solution as a component to this formula, "
"please begin to type the solution name and then select from the list "
"of available options presented."
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label"
msgid "Component Group"
msgstr ""

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description"
msgid ""
"If you would like to include a component not posted to the Solutions "
"Directory, please contact Alliance Administration <a "
"href=\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a> "
"with the component name, company, product URL, and Component Type "
"Category for placement."
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_training_section:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_training_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label"
msgid "Sub-Section Videos"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label"
msgid "Sub-Section Slides"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label"
msgid "Sub-Section Modals"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label"
msgid "Sub-Section Information"
msgstr ""

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label"
msgid "Sub-Section Content"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_modals:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_modals:label"
msgid "Section Modals"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_introduction:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_introduction:label"
msgid "Section Introduction"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_information:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_information:label"
msgid "Section Information"
msgstr ""

#: field_group:node:training_section:form:group_section_content:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_content:label"
msgid "Section Content"
msgstr ""

#: field_group:node:formula:form:group_formula_information:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_information:label"
msgid "Formula Information"
msgstr ""

#: field_group:node:formula:form:group_formula_details:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_details:label"
msgid "Formula Details"
msgstr ""

#: field_group:node:component:form:group_component_information:label
msgctxt "node:component:form:group_component_information:label"
msgid "Component Information"
msgstr ""

#: field_group:user:user:form:group_locale:label
msgctxt "user:user:form:group_locale:label"
msgid "Locale Settings"
msgstr ""

#: field_group:taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunity_group:label
msgctxt "taxonomy_term:opportunity_group:form:group_opportunity_group:label"
msgid "Opportunity Group Information"
msgstr "기회 그룹 정보"

#: field_group:taxonomy_term:opportunity_group:form:group_images:label
msgctxt "taxonomy_term:opportunity_group:form:group_images:label"
msgid "Opportunity Group Images"
msgstr "기회 그룹 이미지"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:label
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:label"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "약관"

#: field_group:entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description
msgctxt "entityform:membership_renewal_application:form:group_legal:description"
msgid ""
"<p>DO NOT CLICK \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW UNTIL YOU HAVE "
"CAREFULLY READ THE FOLLOWING INTEL® INTERNET OF THINGS SOLUTIONS "
"ALLIANCE AGREEMENT (THE \"AGREEMENT\").</p>\n"
"<p>BY CLICKING ON \"ACKNOWLEDGE AND ACCEPT\" BELOW, YOU:\n"
"<ol>\n"
"<li>ACKNOWLEDGE THAT YOU HAVE READ THE AGREEMENT CONSISTING OF THE (3) "
"DOCUMENTS AS SHOWN BELOW;</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THIS AGREEMENT ON THAT ENTITY'S BEHALF, AND "
"THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO THIS "
"AGREEMENT; AND</li>\n"
"<li>AGREE TO REPLACE THE PREVIOUS AGREEMENT WITH THE AGREEMENT AS SET "
"FORTH BELOW.</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p>다음 인텔® 동적 인터넷 솔루션 얼라이언스 "
"계약(\"계약\")을 주의 깊게 읽은 후 \"확인하며 "
"동의\"를 클릭하십시오.</p>\n"
"<p>아래 \"확인하며 동의\"를 클릭하면 다음을 "
"확인한다는 의미입니다.\n"
"<ol>\n"
"<li>본인은 아래와 같이 문서 (3)부로 구성된 계약을 "
"읽었습니다.</li>\n"
"<li>본인은 법적 실체의 대리인 또는 직원임을 "
"나타내고 보증하며, 해당 실체를 대표하여 본 계약에 "
"동의하고, 그러한 법적 실체를 본 계약에 구속할 "
"권한이 있습니다.</li>\n"
"<li>본인은 이전 계약을 아래 내용과 같은 계약으로 "
"대체하는 데 동의합니다.</li>\n"
"</ol>\n"
"</p>"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_user_address:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_user_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "우편 주소"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_referral:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_referral:label"
msgid "Referral Source"
msgstr "조회처"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_profile:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_profile:label"
msgid "Company Profile"
msgstr "회사 프로필"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_products:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_products:label"
msgid "Products and Services"
msgstr "제품 및 서비스"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_primary_contact:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_primary_contact:label"
msgid "Primary Contact Information"
msgstr "기본 연락처 정보"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_preferences:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_personal:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "개인 정보"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_legal:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_legal:label"
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "약관"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_geographic:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_geographic:label"
msgid "Geographic Information"
msgstr "지리 정보"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_general:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_general:label"
msgid "General Information"
msgstr "일반 정보"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_form:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_form:label"
msgid "General Membership Application"
msgstr "일반 멤비십 신청"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_finish:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_finish:label"
msgid "Finish"
msgstr "종료"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_contact:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "연락처 정보"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:label"
msgid "Confirm Acceptance of Terms and Conditions"
msgstr "약관 수락 확인"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_company:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_company:label"
msgid "Company Information"
msgstr "회사 정보"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_company_type:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_company_type:label"
msgid "Company Type"
msgstr "기업 유형"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_address:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "우편 주소"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_account:label
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: field_group:node:notification:form:group_notification:label
msgctxt "node:notification:form:group_notification:label"
msgid "Notification Information"
msgstr "알림 정보"

#: field_group:node:notification:form:group_notification_audience:label
msgctxt "node:notification:form:group_notification_audience:label"
msgid "Notification Audience"
msgstr "알림 대상 그룹"

#: field_group:node:solution:form:group_stds:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds:label"
msgid "Standards Supported"
msgstr "표준 지원"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_usb:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_usb:label"
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_storage:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_storage:label"
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_pcie:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_pcie:label"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_interconnect:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_interconnect:label"
msgid "Interconnect"
msgstr "인터커넥트"

#: field_group:node:solution:form:group_stds_eth:label
msgctxt "node:solution:form:group_stds_eth:label"
msgid "Ethernet"
msgstr "이더넷"

#: field_group:node:solution:form:group_solution_information:label
msgctxt "node:solution:form:group_solution_information:label"
msgid "Solution Information"
msgstr "솔루션 정보"

#: field_group:entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:description
msgctxt "entityform:general_membership_application:form:group_gma_confirm_accept:description"
msgid ""
"<p>BY CLICKING ON \"CONFIRM ACCEPTANCE\" BELOW, YOU:</p>\n"
"<ol>\n"
"<li>CONFIRM THAT YOU HAVE READ THE TERMS AND CONDITIONS AS SHOWN "
"BELOW; AND</li>\n"
"<li>REPRESENT AND WARRANT THAT YOU ARE AN AGENT OR EMPLOYEE OF A LEGAL "
"ENTITY, YOU ARE ACCEPTING THESE TERMS AND CONDITIONS ON THAT ENTITY'S "
"BEHALF, AND THAT YOU HAVE THE AUTHORITY TO BIND SUCH LEGAL ENTITY TO "
"THESE TERMS AND CONDITIONS.</li>\n"
"</ol>"
msgstr ""
"<p>아래의 \"수락 확인\"을 클릭함으로써 귀하는:</p>\n"
"<ol>\n"
"<li>본인이 아래에 표시된 약관을 읽었음을 "
"확인합니다;</li>\n"
"<li>본인이 법적 주체의 대리인 또는 피고용인이며, "
"본인이 그 주체를 대리하여 본 약관을 수락하며, "
"본인이 그러한 법적 주체를 본 약관에 기속할 권한을 "
"갖고 있음을 표현하고 보증합니다.</li>\n"
"</ol>"

#: field_group:node:solution:form:group_solution_details:label
msgctxt "node:solution:form:group_solution_details:label"
msgid "Solution Details"
msgstr "솔루션 내역"

#: field_group:node:solution:form:group_processors:label
msgctxt "node:solution:form:group_processors:label"
msgid "Processors"
msgstr "프로세서"

#: field_group:node:solution:form:group_price:label
msgctxt "node:solution:form:group_price:label"
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: field_group:node:solution:form:group_price:description
msgctxt "node:solution:form:group_price:description"
msgid ""
"Only specified prices will be displayed. If no prices are specified, a "
"\"Contact for pricing\" message will be displayed instead."
msgstr ""
"지정된 가격만 표시됩니다. 지정된 가격이 없는 "
"경우에는 대신에 \"가격 문의처\" 메시지가 "
"표시됩니다."

#: field_group:node:solution:form:group_memory:label
msgctxt "node:solution:form:group_memory:label"
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: field_group:node:solution:form:group_display:label
msgctxt "node:solution:form:group_display:label"
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

#: field_group:node:solution:form:group_characteristics:label
msgctxt "node:solution:form:group_characteristics:label"
msgid "Characteristics"
msgstr "특징"

#: field_group:node:solution:form:group_categories:label
msgctxt "node:solution:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: field_group:node:opportunity:form:group_resources:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_resources:label"
msgid "Opportunity Resources"
msgstr "기회 자원"

#: field_group:node:opportunity:form:group_opportunity:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_opportunity:label"
msgid "Opportunity Information"
msgstr "기회 정보"

#: field_group:node:opportunity:form:group_date_action:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_date_action:label"
msgid "Opportunity Date & Action"
msgstr "기회 날짜 및 조치"

#: field_group:node:opportunity:form:group_calendar_items:label
msgctxt "node:opportunity:form:group_calendar_items:label"
msgid "Opportunity Calendar Items"
msgstr "기회 캘린더 항목"

#: field_group:node:company:form:group_membership:label
msgctxt "node:company:form:group_membership:label"
msgid "Membership Information"
msgstr "멤버십 정보"

#: field_group:node:company:form:group_company:label
msgctxt "node:company:form:group_company:label"
msgid "Company Information"
msgstr "회사 정보"

#: field_group:node:company:form:group_address:label
msgctxt "node:company:form:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "우편 주소"

#: field_group:user:user:form:group_work:label
msgctxt "user:user:form:group_work:label"
msgid "Work Information"
msgstr "직장 정보"

#: field_group:user:user:form:group_preferences:label
msgctxt "user:user:form:group_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: field_group:user:user:form:group_personal:label
msgctxt "user:user:form:group_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "개인 정보"

#: field_group:user:user:form:group_contact:label
msgctxt "user:user:form:group_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "연락처 정보"

#: field_group:user:user:form:group_address:label
msgctxt "user:user:form:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "우편 주소"

#: field_group:user:user:form:group_account:label
msgctxt "user:user:form:group_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: field_group:user:user:default:group_work:label
msgctxt "user:user:default:group_work:label"
msgid "Work Information"
msgstr "직장 정보"

#: field_group:user:user:default:group_preferences:label
msgctxt "user:user:default:group_preferences:label"
msgid "Preferences"
msgstr "기본 설정"

#: field_group:user:user:default:group_personal:label
msgctxt "user:user:default:group_personal:label"
msgid "Personal Information"
msgstr "개인 정보"

#: field_group:user:user:default:group_contact:label
msgctxt "user:user:default:group_contact:label"
msgid "Contact Information"
msgstr "연락처 정보"

#: field_group:user:user:default:group_address:label
msgctxt "user:user:default:group_address:label"
msgid "Mailing Address"
msgstr "우편 주소"

#: field_group:user:user:default:group_account:label
msgctxt "user:user:default:group_account:label"
msgid "Account Information"
msgstr "계정 정보"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:label"
msgid "Component Options"
msgstr "컴포넌트 옵션"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_options:description"
msgid ""
"To add an Alliance Member Solution as a component to this formula, "
"please begin to type the solution name and then select from the list "
"of available options presented."
msgstr ""
"얼라이언스 회원 솔루션을 이 포뮬러의 컴포넌트로 "
"추가하려면 솔루션 이름의 첫 부분을 입력한 후 "
"표시되는 사용 가능한 옵션 목록에서 해당 항목을 "
"선택하십시오."

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:label"
msgid "Component Group"
msgstr "컴포넌트 그룹"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_training_section:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_training_section:label"
msgid "Training Section"
msgstr "교육 섹션"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_videos:label"
msgid "Sub-Section Videos"
msgstr "하위 섹션 동영상"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_slides:label"
msgid "Sub-Section Slides"
msgstr "하위 섹션 슬라이드"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_modals:label"
msgid "Sub-Section Modals"
msgstr "하위 섹션 모달"

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_information:label"
msgid "Sub-Section Information"
msgstr "하위 섹션 정보"

#: field_group:field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description
msgctxt "field_collection_item:field_component_group:form:group_component_group:description"
msgid ""
"If you would like to include a component not posted to the Solutions "
"Directory, please contact Alliance Administration <a "
"href=\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a> "
"with the component name, company, product URL, and Component Type "
"Category for placement."
msgstr ""
"솔루션 디렉토리에 게시되지 않은 컴포넌트를 "
"포함하려면 얼라이언스 관리(<a "
"href=\"\"mailto:intel.communications.alliance.admin@intel.com\">intel.communications.alliance.admin@intel.com</a>) "
"측에 문의하여 배치용 컴포넌트 이름, 회사, 제품 URL, "
"컴포넌트 유형 카테고리를 알려 주십시오."

#: field_group:node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label
msgctxt "node:training_sub_section:form:group_sub_section_content:label"
msgid "Sub-Section Content"
msgstr "하위 섹션 콘텐츠"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_modals:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_modals:label"
msgid "Section Modals"
msgstr "섹션 모달"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_introduction:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_introduction:label"
msgid "Section Introduction"
msgstr "섹션 서문"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_information:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_information:label"
msgid "Section Information"
msgstr "섹션 정보"

#: field_group:node:training_section:form:group_section_content:label
msgctxt "node:training_section:form:group_section_content:label"
msgid "Section Content"
msgstr "섹션 콘텐츠"

#: field_group:node:formula:form:group_formula_information:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_information:label"
msgid "Formula Information"
msgstr "포뮬러 정보"

#: field_group:node:formula:form:group_formula_details:label
msgctxt "node:formula:form:group_formula_details:label"
msgid "Formula Details"
msgstr "포뮬러 세부 정보"

#: field_group:node:component:form:group_component_information:label
msgctxt "node:component:form:group_component_information:label"
msgid "Component Information"
msgstr "컴포넌트 정보"

#: field_group:user:user:form:group_locale:label
msgctxt "user:user:form:group_locale:label"
msgid "Locale Settings"
msgstr "로캘 설정"

#: field_group:node:formula:form:group_categories:label
msgctxt "node:formula:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: field_group:node:component:form:group_stds_usb:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_usb:label"
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: field_group:node:component:form:group_stds_storage:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_storage:label"
msgid "Storage"
msgstr "스토리지"

#: field_group:node:component:form:group_stds_pcie:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_pcie:label"
msgid "PCI Express"
msgstr "PCI Express"

#: field_group:node:component:form:group_stds_interconnect:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_interconnect:label"
msgid "Interconnect"
msgstr "인터커넥트"

#: field_group:node:component:form:group_stds_eth:label
msgctxt "node:component:form:group_stds_eth:label"
msgid "Ethernet"
msgstr "이더넷"

#: field_group:node:component:form:group_standards_supported:label
msgctxt "node:component:form:group_standards_supported:label"
msgid "Standards Supported"
msgstr "표준 지원"

#: field_group:node:component:form:group_processors:label
msgctxt "node:component:form:group_processors:label"
msgid "Processors"
msgstr "프로세서"

#: field_group:node:component:form:group_memory:label
msgctxt "node:component:form:group_memory:label"
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: field_group:node:component:form:group_display:label
msgctxt "node:component:form:group_display:label"
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

#: field_group:node:component:form:group_characteristics:label
msgctxt "node:component:form:group_characteristics:label"
msgid "Characteristics"
msgstr "특징"

#: field_group:node:component:form:group_categories:label
msgctxt "node:component:form:group_categories:label"
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

